只想有人愛

我要愛啊 哈利

真

好心你就上少d連登啦

我除左上連登冇野好做